騰訊700（五十回）

手持$460

開埋聽日休市
個勢危危乎

唔怕既，最多坐一頭半個月

跌幅跑嬴全球

QQ

彈都唔彈下……我屌

琴日436入左3手
人生已完

433 10手

北水呢

而家止蝕都係輸6千啫，唔洗咁灰

正股驚乜 我琴日驚到放左熊 好灰

溝貨

入左牛好想止蝕

我都係 諗緊點好

呢排玩動物真係心臟病

長假期前應該都唔會升

學我
最緊要夠喪
strong hold

3字頭先入

3日都係散水 北咩水

hold到打靶

冇錢了

再穿多次415就可以肯定死撚緊

等緊413 再入多2手

Q牛重貨區405呀

3 手蝕好小姐
買得三手都怕呢dd

又穿415，今舖仆街鳥

小心呀 我要倒水呀

十幾萬姐
加上正股又唔會輸清光
怕咩

你地叫仆街未

413

Q牛人踩人呀

公用股綠燈

我沽貨先，仆街d買盤冇人排

d人怕
走去避險
真係細膽

molamola

415好硬

冇散戶沽平貨
大戶點再賺錢

玩撚完

屌
413 等緊買2手呀

今晚去跑馬中隻win都唔止啦
藍海策略

喪哥，你睇下QQ條肥牛去到380呀……

揸正股唔撚驚，同佢鬥長命

買定離手了

Freefall

個班期貨大戶做空
佢期結前唔整死個月線圖 點賺錢

無啦啦又一日18蚊,真係痴左線

跌撚到2咁 聽日仲唔彈

問題係冇咩重大原因

期指高水200幾點

睇下化雲哥開左咩post
同你講既一模一樣

睇下個月啦

今日結算 關咩高水事

道指升700 港股升300
道指趺300 港股趺700

買定離手 復活節準備復活

爽呀

岩岩413.8 入左一手

On撚鳩跌穿700點 做乜撚野啊垃圾港女

415 入左兩手

一陣收市勁假穿埋3萬就

比咁多貨散仔做乜

屌 100毛拖衰大市

405 會唔會有支持呢

大手入熊

近期700 AO 都被mark 低
不妨AO 先撈

升埋升埋一日就嘔番哂

Free fall IFC 開始多人

結算期 跌都好合理

但明明12點就結算左

仲要有馬化雲燈.. 今鋪真係仆街

似大戶出逃

跌20蚊

412

幾手

癡撚線…

點解係十二點呢??
計每五分鐘既平均數, 但都包埋下午市架, 雖則拉左平均, 下午期結對個市無乜影響

下星期帽事啦

基本面根本唔應該跌
$530仍然係合理價
PE 得40倍
仲係好平

如果5月派息
但係個價壓落去300
咁qq係咪派少d?

沽盤係大戶多

414 買左2手

可能想殺晒前幾日果堆牛

不問價沽啦 熊市 而家唔沽等28000咩

咁講既話大把業績好既股都唔應該跌
只要外圍環境有咩唔對路 班大戶走得比你想像中快
而家我地唔知做乜鳩跌 我諗唔係trade war
應該有d野未爆出黎

派雞碎咁多 派黎比手續費咩

想問係咪出左南非佬將啲股份賣左比邊個？

跌落300應該大股災

個人覺得只係落返先前馬化雲燈到變綠果日既升幅
果日轉升先係唔合理

分幾個機構接基本上都唔駛申報架啦

BTW之前唔係講過有大部份去左HEDGE FUND個度?

一手都慘啦

落300應該要擔心仲有冇工返

開淡倉再接貨

冇左5000

係有古惑架啦 由1點開始一路跌連回都無回過 唔似引牛

近呢兩個月既頂 33000>31800>31900>31000>?
30000唔知幾時失守

聽日

聽朝9點20分

唔好再講

係咪侵侵話限制科技出入口呀

413.6撈早左

準備聽日跳樓

美國科技股連番出問題，好明顯做緊大龍鳳喇

牛牛 402收回，點睇

頭肩頂 蝕緊正股都要避避

同你一樣 你平均入價幾多？

好方最後防線係28000 - 28500區域

Me too 輸四千

等打靶

0.242 3000股

AO MARK一MARK都收皮啦

之前失過 而家條線係29600

加咗幾張期指沽爆佢

上個post同左大家講 個陣30350 叫大家要撈抵最好30000 但我而家都唔敢

30000 坦白講唔係咩位嚟

如果今晚納指又3%，QQ可以永別4字頭

差唔多啦 琴日都輸3000 而家要學忍手唔買動物

係時候入埋熊

我都有QQ, 琴日SELL CALL LOCK左, 諗住過埋EASTER再開LONG PUT再鎖緊D
但今朝掛住搞毛記, 下晝見唔對路都照早幾日開LONGPUT, 睇下呢一兩個星期咩情況再部署

QQ睇圖無意思

一野跌成廿蚊希望聽日彈番D喇喂

俾啲爭扎❗️

405鑽石能量底

彈返十蚊都即刻放 嚟緊都唔太想掂了

恆指二萬八唔知頂唔頂到

唔好同我講700咩私穩問題

睇黎真係有大事發生...

愈多你呢d人咁諗 就 愈易股joy

唉

twitter比人沽空，fb私穩，貿易戰，乜Q都入700數，我唔夠你玩喇，俾番d錢我得唔得？

700係雞係公廁都唔係第一日

騰訊一向冇私隱 客又係內地人又冇乜貿易
跌根本不合理

暫時覺得係大戶造淡 + 避險姐

700易沽 老散見到一跌就賣 一升就買

市場會懲罰你

我相信幾日會升返

腾讯控股总裁刘炽平3月27日以平均每股434.3624港元的价格减持100万股腾讯股份，约合4亿多港币

GG

老千股

呢兩日美國幾間大行都係咁沽,要留神

今日都3月28啦

依家黎減持 天才

點解要減持

人減佢又減

實有D原因啦,你估佢散戶咩.....

佢434 減wor

咁佢琴日減 今日先出效果

留名學野 騰訊基本面靚仔喎

其實以佢呢個量來講唔算多,一日交易量都包晒佢條數

超神神秘秘咁 都唔知做乜...

質低完搵個理由解釋番姐，唔洗太認真

今日效果出咗嚟啦 滿意未
聽日反彈please

想問下邊到睇番黎架？

老老實實 你地知道大戶專炒0700
就唔好係過山車果陣入
依幾日其他股未算係好差
舉例0388一直唔郁 公用股直頭見綠
你以0700去睇成個勢 好易俾大戶誤導
我個人覺得業績期已完 跟美股前兩日fall完後 應該係30000依啲位企一段時間 應該仲會有小小反彈

沽1.9億跌50$ 沽100萬20$ 一次過沽屌d

30000可能頂得到聽朝9:20嘅, 都叫企一段時間

就今晚隊落去

我$458一手
之前六號仔賺左幾蚊睇黎又要比返佢
好彩無手多多買多手屌你老母

呢度執左成10億

10億唔知可以點洗

唔明 折讓咁多？

前排朱生瘋狂減持fb
最後結果
睇路

聽日咪又升番，講咁多晒氣

朱生一直都有固定減持fb, 比我都會，拎住d 股無得當飯食

送股比員工姐

騰訊回A=散水

話騰訊基本面靚仔戈d係米傻 有冇睇業績，連最搵錢手機game比率都下跌

送d比我

又黎

戈你老母 米你老母

adr幾多？

$419入正股會唔會返唔到家鄉

ADR 700好似跌

今日就番啦

點都唔會跌穿405 正股慢慢渣

見美國因為fb uber搞到考慮收緊科網投資政策 加上美國想限制中國對內既投資 有d怕跌穿$400就上唔返$400

港女又升好難捉摸

正, 有你呢句就得嘞

唔計琴晚AO收盤MARK 低, 現價仲係算做跌架

411

又跌

因為405唔穿啊麻

正股都走了

跌到200左右會考慮入返兩手

又跌 sad

3萬失守

再見30000點

仆街 仲揸住qq牛 3xx回收 唔知止唔止蝕好

騰仔俾人沽爆後庭

我都諗緊點好

跌！

你幾多打靶

屌你，中午黎個v形反彈啦

402

我都有...354打靶

打算等佢跌返落350再入返兩手😂

直插冇水花…

得返29600個個150天線 死埋就真係大獲

有d近wo

日經反而有升 好勵志

今日又跌乜9呀

估唔到422都要變苦主

今日跌就流流地 我準備入貨

做乜鳩啊屌⋯

買入良機

成班on9
同股票談戀愛
抵輸
成日過700鑽石底
大底要做9佢一野就做底佢
成班唔能用腦

落到404 升番

有冇QQ 熊

成班on9
同股票談戀愛
抵輸
成日以為700鑽石底
大戶要做9佢一野就做底佢
成班唔能用腦

貼價個隻29900牛 打左靶
準備入29650牛

長假期 今日入要坐到3/4

北水好似再後啲先開

唔明點解仲有成堆人玩牛熊, 大戶真係睇住你黎食

你比50萬我 我咪唔玩囉
那有錢 你老母

今日都有開
同埋復活節唔關中國事
中國股市照開，香港開無影響任何東水西水
自己呃自己，好可憐的on9仔

你要去送錢冇人阻止你架

隻牛404就收回
險死

大戶真係左一巴右一巴

明知玩係送錢 仲要繼續玩
唔玩唔使輸

今日應該會夾死一堆牛再抽升

入左隻402牛 希望得

好博

你做乜9

408頂住

DAYTRADE炒格仔就勉強OK, 過夜就真係GOOD LUCK嘞

404牛
岩岩險死

恆指同早排既日經一樣 入左darkside

期待穿405

正股JJ 都京京了

405鑽石底

個個位都話底架啦

如果我長遠睇佢跌
入58896好唔好?

唔好空405

算啦
我已經睇化左

騰仔頂住

same in 405 we trust

嚟料

依家就好似冇套中出完d雞
等緊驗aids 既空窗期

頭先跌到0.017應該追多手 搏彈

希望今日上返415啦 唔係又要等揸到星期一

要爆了

點樣揀牛熊?
睇左咁耐都唔太識揀

你平時買大細點樣揀?

建議以後將耶穌受難日改名為恆指受難日

唔識就睇書先，雖然似大細但點都要熟果隻股先，唔係就送錢

唔熟唔食

我會睇街貨、換股比、邊間行發行、回收價

特價，即刻入多兩手

405真係鑽石底喎

屌

唔好再講405鑽石底喇, 講得都唔會有好事發生

燈

唔識分

一穿405 就全部牛打靶

屌405無入，又有班老散入

正股兩手448 來留來，諗緊溝唔溝好

跌穿400先入

溝近牛

咁有比率, 到價, 街貨架MA

我之前買街貨好低嘅，升都唔係點郁

街貨唔好太大 ~50%好

有無人考慮入港鐵 依定回到42 黎緊加價

係咪買左瑞信、瑞銀果d呀？

41入左想等佢44放

你入左要預一有班次延誤就跌一跌

點打都唔穿

瑞信買過一次，個價位無啦啦打落一格。
狗黎

最緊要有無樓賣啫,
都預你年年加2-4%架啦, 邊會有驚喜架

e 期個市咁唔夠膽玩動物wo

街貨低=發行商出價，你急佢唔急，正股變化大個牛熊都可以慢慢郁
街貨高=氣氛控制價，好易溢價/槓桿變化大

上次nasper 405都守到，今日希望都守到

瑞信on9嫁
跌多多，升少少
我只買法巴法興

我都唔會再買
根本上莊玩哂

瑞銀點睇

唔記得了，瑞字頭都唔買得架咩

但係咪真係關街貨比事，低就唔郁，高就大上大落

其中鐵路物業發展項目涉四個項目，包括油塘通風大樓、黃竹坑站、何文田站、日出康城，共涉4250伙

18-19賣地計劃

咁講依幾年鐵路盤都係高價批
大市又唔多穩 daytrade又攰 考慮下公用股

都係垃圾

係囉，咁咪即係高好啲囉，睇啱方向就賺到少（錯就喊啦當然）好過你見佢升到火箭咁款，但隻牛熊先郁得啲啲

仲有高都係

*賺到笑

綠燈

街貨50進可攻退可守

冇買

微升

轉燈 加油啊

都啱

一時諗唔起。。。初玩牛熊
170蚊追得過

又學多少少野

幾秒就跌返啦

係時候諗下過唔過夜好

🖕🏻

JP最老實，但買親佢都hi野

最好賺即日啦

上次買牛 -> 急插 -> 唔走 -> 打把
今次買牛 -> 急插 -> 走左 -> 升番曬

大戶係咪有讀心能力

過埋今日聽天由命

得你買咩 睇著分佈圖食

418買咗，而家蝕住走定渣住先好？

但仲未食哂 永遠堅持果次就打 走左果次就升番哂

我揸住先...

正股怕咩

緊係揸，睇個勢有機反彈去470高位

470？幾耐呀？

大佬呀.......

同上個月差唔多

佢彈返10%我已經要還神喇

琴日414入左手，幾日假期，楂唔楂好

大戶又玩燈制

下個月都應該係410-430 行一段時間

星期一真係有機升返，多數大假後都係咁，美國果邊又唔係跌好多

大戶沽盤好強

我好懷念係444度玩

大戶今朝買完掟鳩番比你地

可能好快要轉玩333

418都驚

蝕一千幾百都驚點解要買股票

現價當然輸得起，就係怕佢再跌嘛！

蝕一千幾百都驚
我手持22萬騰牛險死都未驚過

如果你覺得再上唔番呢個位,咁你都可以走既

今年第一季業績應該唔差

冇信心就咪入正股

咪係 騰仔唔會上唔返

留比個孫

今晚美股開唔開

咁我唯有揸住先

長假期買定離手

利申422 4手 未驚過

5皮野騰牛險死
未驚過

u win

cls，我係大戶見到即刻幫你收晒佢

假期后睇reault

清果然淡定有錢剩

放心，再唔走下個禮拜就收

因為你既諗法同大眾一樣
即係話你要win就要對沖自己既諗法

你沖唔沖都係舞上舞落
重點在於你揀左咩價位 同埋所謂「堅持」係點堅持

但都係果句 珍惜生命 遠離牛熊

我當年都係咁5野一鋪清

好似睇緊discovery channel 咁 細魚儲埋一堆過 大魚就食 但唔會追著咬 等到班細魚又儲埋一堆 又食過

唔係咒你 我12月真係咁樣係咁溝 一個禮拜清袋 得返5000先識走

得我一個清哂倉？

傻仔，放完假唔好喊住後悔

過埋清明應該 fat fat

我好早450清架
佢上到去咩
一上430成班友即走

揸緊隻call 5月到期 大家點睇

470都上到

走喇...我都走哂

行使價幾多
我有隻433

470

諗諗溝唔溝貨好

今年聖誕上唔上到530？

唔洗上行使 上返430 諗下走唔走

TG 有大神

阿爺升緊喇，QQ你快啲升呀喂

D熊都養得7788又係乾夾上去既時候啦

夾去444唔洗俾面我

快點來夾我吧

坐穩

今日M記可以加大

就黎返家鄉，正股 $380

哂撚氣妹妹下 一鳩升返150點大佬

玩笑巴今晚過唔過夜

未必4日太長 唔知會發生咩事

ok gun

175都偷步升緊，QQ你快啲上呀！

如果今日升到150到200就會過夜 因為渣住十幾格

終於綠燈

升了

諗緊走唔走 袋住12格 1600蚊

一下打走4格乜料

食左先 現金為王

贏左先

你啲險死牛沽咗未？

成日玩燈掣

可唔可以收市前升上$425比我走左先

走左得返6格on9

405機會大啲

上黎開個post唔夠一分鐘無左6格

狗公筆下

呢期無玩牛 建築股插到on9無撚左幾千銀

太動蕩 唉好難玩 我守左十格 岩先跌到落180點都唔走 換來得個6格屌

賺左先啦 過夜都係不了

未
全數持有
打算過埋清明

58896
升又跟住升, 跌又唔會行
姐係點?

咁遠既好難郁

463

隻64369 牛牛終於上啦

咁點為之近?
差20-30蚊?

我418就番家鄉喇

目標 伍伯

416收市都好滿足

大跌吧! 騰仔

屌你老母

屌你老豆

唔好咁啦

為左幾千蚊 屌手足老豆老母
咪姐係屌自己老豆老母

qq 一升就沽
究竟邊個放 邊個接

做人要識得苦中作樂 巴打好波

睇3點後見真章

佢都冇貨

左一巴，右一巴

爸打睇得好通
有貨我會叫佢大升

大戶撚狗時段

409蚊撈左貨
等450蚊

大家盡量咪過夜

你講牛仔定正股呀？

當然牛熊啦，正股不怕紅爐火

我相信放完假會爆升

402牛仔永不死

4月大家點睇

升返去430-440妹一排

升囉屌

玩咩？又想紅燈？

長期前成交量增 個勢散緊水
大家要思考下4月啲錢會唔會入番黎

殺埋最後批牛姐

隻牛揸到去星期一 睇下點先

今朝都殺清光喇下話

死唔去

402牛是不死的

一講就殺落去

頂到收市，下星期復活節復活

岩呀
除非股災啦

殺到落去先講

小升小跌姐，定d來

走鬼啊

好煩

復活節700準備復活

垃圾

主席

410血肉牆城

瞄準定四佰頭啲牛，下星期可能郁手

呢個明明係馬化雲條撚頭

等睇AO收408

勁假又一棍

清倉放假

408

無跌穿410

唉 又要罰坐啦 高位冇走到

驚咩
過埋清明放都未遲

咪係，目光放遠d

究竟沽乜

搞乜撚呀

下星期爆升plz

放假玩得開心D 返黎數錢

唉 幾次47X唔走 咁就半年....

幾錢入

恆指升700跌 仆街喇

41X...

我驚清明你要幫你啲亡牛上香

俾我係你真係放咗先算
利申422坐緊

坐到岩就好走，揸現金先係真係賺

我係揸緊牛牛

貪心囉 入果陣同自己講450走
之後又諗住470去過業績就FATFAT

下次真係走了

家陣d人大把銀紙
你估d人會忍心儲定期咩

除非金融風暴
否則都係700 都係會狂牛

幾手btw

關咩事
你咁計直頭無人買樓買藝術品 所有人allin0700
利益之外仲有所謂風險
你跌得多幾轉 利好果陣下插 就會有人避險 大戶都會留Cash flow
我唔知0700清明後會點 只係想講如果資金多唔等於升市

404牛 又驚過

405鑽石底 硬過碌鳩 唔洗驚

今日又忍唔住入左$396牛
點知收市又跌返落去

沈大師批死700會跌破4字

睇番圖 舊年0700首次破400係11月17
11月22恆指就上3萬 基本你睇恆指落到3萬後而向上受阻 0700破4字亦係遲早既事

手持一手 415，諗緊放唔放左佢好

咁恆指都可以向上既
依家就你自己研究下4月市 費事燈

4月中前應該都無事

應該可以彈埋今次

adr大爽 有冇過夜牛

418姐 有排都未返家鄉

有，你恆牛？

可惜今日唔開市

騰牛集氣

牛軍又贏

好想今日開市

452 2手 幾時先複活呀Diu...

復活

不要騰只要信

訊

穿400 可以入貨

4月尾可見家鄉

四月尾求上470

應該有好多人上470都沽 最後都係插返落去

除非上得快 如果唔係我諗450/460都忍唔到手沽

諗唔通仲有10蚊殺到咁多牛仔，
點解要比佢停

殺埋好彈喇

大戶要托起個價走貨

出左咁耐，d 街貨個個都95~100%

402大戶牛不死

幾日冇黎qq post 忙到股票app都冇點開到
打開見到做乜9又穿410
係咪又有咩壞消息？

冇， 係大戶沽足全日
不過adr 升

如果呢幾日有開就好，應該都可以升番d

有排

會唔會升多日又有個大股東退股

貿易戰似開波
中國先收稅
聽日睇黎都係跌多

又不利消息

聽日穿400 一開市放了

其實同騰訊都無咩關係

聽日騰訊350 好無

聽日又準備跌到仆街

揸緊qq牛

前日adr418 如果今日去到413係計今晚？

qq牛 見兩次都趺唔穿405

唉屌404牛

而家跌緊？

放完假即有壞消息

咁多次都唔穿405
一穿就見360

adr係咪計番上星期香港收市價？唔係計果日美國418？

美國佬又黎料

同問

唔記得左美股今晚已經開市
一睇就FALL緊

adr應該計最update啦 鳩佔

一路咁跌 唉分分鐘倒跌 鬼唔知佢地今日開市 知既唔過夜 唉

揸正股都驚緊

納指狂跌

玩笑巴唔好嚇自己住

頂 計錯數，都唔知今晚美國佬有開市，唔係實唔揸過夜

Metoo唉

侵個臭西又搞阿馬遜 搞完fb又搞佢 都唔知想點撚樣

ig又暴跌緊

星期五升咁多 而家打個和姐

380

404牛再見

依家ADR $409, 仲未死得

明天被打

405鑽石底 破不了

轉燈

侵侵正宗臭西 放假都多嗲食屎

407 now

今年會唔會見200

算啦 唔玩了 我都玩到心灰哂 擺係到 29650打左靶就算了 無乜心機玩

唔睇了 睇下聽日港股跟唔跟 可能跟前幾日呢

道指 1%
納Dee 2%

405牛既巴打今晚訓唔訓得著?

未到12點已經fall成咁.......
非炫耀 但真心好彩自己放假前放埋最後個轉0027清左倉

ADR幾多

406

聽日掂到405即牛 402牛是不死的

390或者400 下

我都係，我正股蝕到傻仔咁

我都係正股。。唔知幾時返家鄉

IG穿埋29800

巴打們會唔會止蝕？成日覺得啲大行報告信唔過

打緊405大佬

前幾日升290點 而家倒跌返 起碼跌左350 真係精彩 侵侵叻仔 仲要繼續搞死個市

道指跌成500點 真係勁

手足幾錢入 我422

有間夠膽死目標價仲係540

成撚日都係甘，市好既時候總係有人專登整冧個市

聽日直穿400

422快啲止蝕

屌奶星 想坐多陣

手足你個名

得侵一個姐

一穿405，400呢啲心理關口位會引發人踩人

唉屌 但之前370都彈得返上嚟
雖然個市已經唔同講法

ADR 403

422都止咁我460咪跳得樓

重申一次正股如果舊錢唔等駛
坐下一定返到家鄉

你幾手 我四手

又唔等錢洗嘅

實力股就算跌到350半年時間夠力衝返上黎

屌那媽，我都有3手$450

440

聽日又跌幾多

仲諗番家鄉？如果真係熊市你有冇咁好持貨能力

北水係咪下星期一先開？

熊市又點，慢慢溝 實力股

渣番20年應該得

290點倒跌500唉 無野好講

仲可以分正股同牛熊真係好野 根本一齊死

ADR已穿鑽石底

人生就係咁俾一條美國佬玩死

本身諗住all in wigan 追返條數

Adr穿埋403

我連埋另外兩隻都5位數

Adr 就快400不保

392牛會唔會死

2x

北水沽得最勁

Trump trump 死全家

真係有傻仔47x買？

有人賣就有人買

應該話有人放到 就有傻仔接咗

我一手都痛過你4手呀ching

呢種心理壓力如何忍受

巴打個本好大？

433 十手

你先輸緊7k, 大佬我3手450 都冇你咁騰啦！
你係咪個d贏粒糖就走個d新手黎架

係咪個ADR頂得住，個心理關口會好d?

希望頂住400啦

ig29600都近, 150天線都就穿

唔好諗到咁灰 未必一定跟 d夜期仲係星期4個日既 希望跌100點樓下 騰跌2 3蚊算啦

睇黎道指又跌669

買入良機
要有訊心

兩邊都出晒口術要打，埋單就我地埋

星期4夜期已經冇參考價值

死揸同班師奶有咩分別

道指已經-730
仲有兩粒鐘先收市

一陣開市同騰牛say goodbye

我真係呀 我熊都係賺今日洗費就走人

463 5手 走又唔仰坐又越坐越沉

慢慢你就會慣

如果唔等錢洗 慢慢坐下啦
利申 455 2手

403
上晝係咁死撐有撚用
夜晚一野隊穿你話咁易

今日應該去試398㗎喇, 睇下守唔守到啦

鑽石底已穿 好友們最後防線

下一步360

揸緊402牛

喊咩姐 你都預左

10萬股404牛

其實仲坐乜撚 止蝕啦

一定即穿

無喇 騰訊已經玩完 $400樓上既正股好放晒佢

肥牛大雜燴

60108...... 跌都到都唔知走唔走好

我都揸緊佢， 405 家下

無眼睇 416 4手應唔應該止蝕

打硬靶

我都有402牛

404

騰訊遺照 一路好走

第二隻思捷

我都有

比佢一年。。升唔升得番上去

402牛軍仲係唔係到

一陣會唔會打埋

仲係到

396牛 走唔走好 輸左一半以上

唔打算走 依加走都唔值錢

唔跌點升呀垃圾們

趁低價掃貨搏翻身

頂得住wor

396 咩號碼 我又加

404不死神牛

402不死

加油啊騰仔

甩身了

市底咁強根本跌唔落

入多四手

402 仲頂到 咁上呀

隻牛咩位入

屌 404牛死左

慘 一死即彈

屌左出聲

上星期已經走左 我是來打氣的

有冇手足同402共存亡？？

幾時落390

唔走 除非升到打和

走左

國同上證 都升緊 唔好驚 港女會跟升

呀豬呀狗都話比預期中跌得少

allin67927

玩幾多銀先

我都仲揸緊 係賺少少 揸埋個上就睇下點先

今晚繼續

邊有
死唔去

$452 買左應該坐定止痛

股災

黎料

少少地10萬0.03
信佢鑽石底

應該引完你地就殺左佢

神牛已死

穿唔穿到400

打左

準備穿400

死撚哂喇屌

隊爆佢

好撚精彩

又無$7

死左

0.25 入ge😿😿😿😿😿😿

喊出黎

4手 466入 是否已仆

屌 3xx牛走唔走好

咁遠 坐算啦

坐番幾個月先啦

死都唔走

402牛已死 好彩今朝忍痛走左 執番幾百

坐十年

正股已走 頂唔緊
輸5.5k

乜線都穿晒 會唔會穿埋400

一定穿硬

抵撚死啦，你班冚家鏟成日on99露底畀人睇慌死人唔知，記住儍閪們is watching you

仲諗佢上到500

會唔會真係380見

應該唔會

升番3蚊但牛仔唔郁

好撚狗，以後唔買牛熊

今日會唔會跌30蚊

買牛跌就跟足跌，升就唔撚跟升，你玩埋去喇

今日唔跌咪成個星期陰跌

咪撚就係，升就妹下妹下

放左牛 冇3千

班輪商on9,咁唔公平既玩法你玩埋去

me too 我都係

我0.2入0.06沽 M記都冇得食

你居然同我同價同手數

個個都損手爛腳

大戶＝大贏家

同路人

正股坐下啦

+1

鬥長命

坐到幾時

無得唔坐，440入左2手

你慢慢坐，我405走哂

好撚多艇仔，大家一齊坐

半年唔知得唔得

半日都難頂，仲半年

我淨係想要返d錢

我都蝕住走

422有10手，係到諗走定再坐

一齊坐，鬥長命

走啦
最後機會 熊仔黎啦

別人恐懼時我勇敢啊

戰鬥到底

人棄我取

有四十幾個做咩唔分開買？

咁睇應該會試埋29650條150天線 再跌的話就熊市了

排左399 入唔到

求其搵個位跌穿就熊市，唔怪得大多老散都輸多嬴少

恒指100天線穿咗3日都上唔番已經可以話轉咗勢

402入左 再炒

我諗近期大部分老散都係因為高位接貨而輸錢

沽完再睇淡

但我內心好予盾
揸住騰訊又想佢快啲返家鄉
但又買左恒熊

低位沽完再睇淡

今日穿咁多 其中可能因為6號仔除淨啊 都冇左7蚊

好難想像兩個月跌成4000點 由33300跌到29700
個陣仲大把專家講牛三未到 牛你老母咩

侵個臭西先係源頭 成班仲講咩美帝 美佢老母 正一賤貨

清晒倉就想股災,有貨就想繼續牛市
都係好大路既想法

好矛盾喎師兄
我揸幾隻內銀咋

大跌吧騰仔

跌佢老母個老母
唔再勾佬

升啊

升阿
雖然牛死晒
但我仲有正股

好撚想接火棒

彪哥正股幾錢入

過1716毛記度玩下

玩命

買毛記正on9

唔穿400都仲有希望

你要死唔比你死咩

毛記每一棒都係火棒,練身手重好過牛熊

414

多你1蚊 集氣求打和

彪哥 我琴日比馬會屠到驚左

時間停頓左

唔係話馬後炮 405個位人地大戶食哂堆貨點會咁易放落去

無左300000 萬牛
跟住先同我彈返起身

人地$430走哂又要話你知

蝕4000走了
睇怕真係一路跌

其實無想像中跌得咁勁

賺又賺幾千 蝕又蝕幾千
但日日望住個市 累了

呢個根本就係佢地D玩法來

彈得個少少 愈彈愈落 冇得怨啦

大戶玩引牛
彈彈下就殺晒

輸咗兩萬蚊牛仔加正股，今次輸錢又輸埋信心

呢幾日會係貿易戰最終決戰
中國反擊完 老美點回應好關鍵
大家咪重注 會仆街

平時買衫出街食飯都唔捨得，一舖俾哂佢，我覺得自己係零！

巴打 同路 共勉之

唔好講左依個星期公佈到高科技產品收稅手

佢可以避重就輕
間間科技公司可以係全球註冊 合作人又國際化
老美用剩係用中國黎收稅根本無義意 個市應該係升
但屌你老母一用全球黎收 就崩盤
點知玩到幾大

留返d錢 陪下屋企人好過

我覺得今次大户操作好奇怪 平時佢地一下炸落黎無得反彈 殺到無牛再彈 連燈一片慘狀 今次到關鍵位貼價沽等人接

終有一日會戰勝返黎 呢段期間抖抖吧

可能400 幾已經沽得7788
不過美國d amazon 搞到咁都唔知係咪真係底

same here... 衰心急， 當學費安慰自己

落/穿400有人掃好正常

咁樣來回應該玩幾次先真跌

400係大位嚟, 一失守隨時人踩人, 大戶都走唔切

415,416各兩手，唔等錢洗係米strong hold定入貨溝淡？手上仲有力入多兩手

今朝穿405落去果下都跌得好急

溝貨無人咁近溝 改變心態先
你415入 溝完都407
你等360-370先值得諗溝 唔溝

跌市溝貨 不如走番出黎hold cash

仲玩?
越玩越輸

陰跌陰跌

我700溝過兩次179，溝173，16x溝147，210放左一批，280再入，死都唔走住

次次升就紙上富貴唔肯走，跌就止蝕輸真錢，一係就贏粒糖輸就成間廠，心灰死了

冇訊心就走啦
呢d跌由頭到尾都係外圍拖累
一冇呢d負面消息以qq既實力就日日爆10蚊
前排2日上番430已經係最好例子

唔好再提430，由果日贏皮四到今日倒輸兩皮

驚乜春，400係宇宙無限鑽石能量底

依家乜都係負面消息wor清

就怕唔係qq跌，係大市跌

美國張貿易清單都未出，唔好入貨住

幾時出？

QQ冇負面，佢有份投資隻Spotify上市tim 但大戶是但搵個理由沽 侵又屌唔知邊個，大陸又話反擊，金仔突然又痴起線，歐洲又唔知邊國再搞脫歐，仲有十年債，bitcoin堆死人野

侵把口講出黎 大戶都解讀為負面 插

侵侵不嬲同美國科技股班老闆有牙齒印

今個星期內

殺完我隻牛又上返408

你可以再入聽日比佢殺多次

逃生門定乜鬼

最後上車機會
準備轉燈

似係啦
點會無啦啦升返

大家係咪熊仔過夜

有機倒升

牛熊過夜 心臟要頂得住先好wo
要過3關 勁假 夜期 老美

俾大戶撚鳩

準備

各位QQ牛準備安全帶啦

有侵侵做熊軍首領 應該入得過

有無QQ牛NO. 想入, 準備轉燈

即市都俾人撚死

重點又休兩日市

你又想比大戶撚鳩？

大戶撚狗 唔係咁易估到

食神話齋，咁易俾你估到我就唔係食神啦

冇力

話口未完 又禁制

撚狗中，中招者死！

一月大戶派完錢比你洗而且仲唔撚狗死你哋班老散咩！

先得8百幾億

依兩個月如果美股大跌 但港女轉燈 之後多數無運行

過夜牛 努力不懈 終於回本 差兩格打和

開市跌成300幾點 好彩心臟夠強 差100點打靶

咁博

好波 訊心

無計本身諗住老美升 計錯數原來琴晚 開市 今朝跌到330點 直頭關apps 等到而家輸160走左

Cls

牛定熊過夜好

擲公字決定

又轉燈

騰仔死都唔想轉 撐得咁行

400蚊果陣屌左隻牛

明明6燈

59187算唔算貼價?

玩笑巴呢度應該無邊幾個夠你博

尋晚美股跌700幾點 納指跌到仆街..
依家玩轉燈?

夠回本無錢賺都無用啦 我準備收手啦 侵太on9真係 想買熊過一個禮拜

對牛軍太失望 升就升2 300跌就千六咁跌

又倒升了

個市一彈返3 400侵又出黎 貿易戰 又阿馬遜 擺到明想做低個市 痴西線

係
67787 0.48入 0.53走埋 埋單賺240

唔轉燈點撚鳩你入貨

發發喇 朝早跌咁急 排左399入正股 搏佢反彈 點知差dd先到價 之後就升返上去

排乜春呀？直接買入先嬴到大錢架嘛！

又輸4格屌 博回本又無左4格 係知set 高d

頂佢 殺我隻牛又升 希望他朝君體相同

買700期貨啦 5000蚊就買到一手 唔會死 月結 可以轉倉

咩原因反手升

屌你老母個巿都痴鳩線

重有成個鐘,我估頂唔到咁耐

大戶+散戶抽上
試過兩三次咁玩 無咩原因

直頭講埋你聽 引牛 今晚熊市 7 8成
次次3點都咁玩

就算4點keep到410 競價都一定再跌返

得閒抽上可以引牛兼散貨

好癲 咁大隻股皇都比人舞上舞落

世事都被你看透了

明明無乜利好消息 都唔知點解倒升 全世界都跌到仆街 日經最金 無乜原因升返

無北水造市易

走左50000股牛,多謝訊心

係咪熊市多，又休兩日市

見到d人話引牛就想笑
話引牛唔該就入熊貼倉啦

CAP哂
24000先岩

CAP錯

800億貨比左對沖佬，班大戶有排撚狗老散

個市做乜春

咁樣撚狗法

又要買定離手

架仔都跌少左 平時穿撚左21000 今日跌少過1% 下午睇跌0.6x依家仲升返跌0.4x 難得...

個撚個做淡仲唔夾鳩你咩

入左幾百蚊熊算

一月比粒糖你食而家比舊屎你嘆

食屎食左兩個月了

熊定牛 買定離手

升得果一兩蚊不如咪撚升屌你

今朝404撈既話 依家都執幾舊

果D位撈牛仲好

理論上唔會低過405, 跟大戶搵食就OK

收手了今日埋單賺300 有訊心今朝比人由3拖到落29750 真係驚到懶屎

由琴晚睇道指已經嚇到瀨... 你仲敢玩動物

入黎就係睇玩笑巴博命 終極好友

其實而家都無咩方向,全部負面野都係貿易戰
突然兩個好番就會爆升,再講多幾句你收多D稅我又收就跌
完全佢地玩晒

琴日道指真係癡線 refresh 一下冇一百點

動物界永遠的好友

買定離手

不死神牛29500

咪撚玩牛熊啦，個市chok 成咁

我29750牛仔 有啲驚

一係肥肥一係打

盡地一鋪

馬化雲入牛好似

⋯

入雲爺爺我信

難分真假

仆街 入熊 聽日插多次400

頭先果兩個鐘引夠牛
聽日就

唔調番轉講, 而家下午升引番D熊出黎繼續殺

700就一浪低過一浪機會仲係大既, 有正股, 買左PUT LOCK住

終於好友不會沾熊

個市咁chok都買牛熊 賭神都無你地咁夠膽

博一博單車變摩托

其實呢個POST講番正股好D啦

又變番無升無跌

我到底睇左啲咩

咪睇左一場動物大屠殺囉

真心而家個股唔夠膽玩，每日買大細咁

博一博大戶單車變摩托

埋單都係要跌

正股=升跌都係唔撚驚，蝕到仆街就坐十世
牛熊先刺激 日日都要睇個市

牛熊要望實 望到眼痛

仲諗住可以綠燈收尾

諗著跌10$ 家陣跌2毫仲想綠

反而我諗,明明都可以SUPER打和
點解重要整跌佢2毫出紅燈呢?
又或者係我諗多左啦

好似未見過700打和

點煙

買唔起熊呀 我都想做淡友

今個星期我睇熊多 牛仔盡量唔好過夜了 分分鐘一日殺落4 500點 騰仔都跌6 7蚊
加上中國又還擊關稅 on9侵把口仲未有收既績像

等睇今晚升，之後又話唔知升乜鳩

圍爐 係咪業績前，證明香港人好有錢，閒閒地窄住廿萬都無問題

會嫁咩？因為打左 ？

462，希望今年番到家鄉

一係同人搶貴貨，一係極遠

400蚊牛黎

咁應該重街貨兼擘價闊

就打把果陣都仲企緊45

咩number

69231 應該打左 但仲有升 我係唔係睇錯

夜期升咁多既
唔係買熊佢先黎升啊?

今日405入左一注

molamola 比番啲錢me

希望夜期美股個d今晚上返啦，唔係二手飯都要搶呀

大戶睇住連登仔黎撚是常識吧

而家升定跌

今晚兩點正式開市先睇啦
Dow而家反彈緊百幾點囉

道指升緊百幾點

撚到精神分裂

牛仔唔洗擔心 升4 500就話唔抵 個幾十點當毫比佢啦

今日入左1手 407...

相信短期有望 430 放左佢

其實美股應該睇道指定納指好？科網係大多係納指？

個市冇風冇浪當然睇納dee...但家陣大環境問題 3個指數道指郁得最大

$419入左一手可唔可以今日比我返家鄉

419咁急做乜Q
450先放都唔遲

因為我想放左佢再等低d再入

起碼等540

美國貿易代表辦公室（USTR）公布對華產品徵稅清單，向價值約500億美元的中國進口產品徵收關稅。對於美國的行動，中國發表「強烈譴責、堅決反對」聲明，並將公布「對美產品採取同等力度、同等規模的對等措施」。

今晨，美貿易代表辦公室公布對華301調查徵稅產品建議清單，向價值約500億美元的中國進口產品徵收關稅，建議稅率為25%。產品清單涵蓋1,300種產品，主要涉及航空航天，信息和通信技術，機器人和機械等行業。

【延伸閱讀】美公布對華徵稅產品清單 價值約500億美元

對於美國的行動，商務部新聞發言人第一時間發表談話，表示中方堅決反對。商務部發言人指，美方不顧中方的嚴正交涉，毫無事實依據，公布徵稅建議是典型的單邊主義和貿易保護主義做法，中方強烈譴責，堅決反對。

商務部又指，美國罔顧40年來中美經貿合作互利共贏的本質，罔顧兩國業界的呼聲和消費者的利益，不利於美國、中國的國家利益，也不利於全球經濟利益。

商務部還稱，美方做法嚴重違反了世貿組織的基本原則和精神，中方擬立即將美方有關做法訴諸世貿組織爭端解決機制。中方準備對美產品採取同等力度、同等規模的對等措施。這些措施，近日將會公布，並有信心、有能力應對美方任何貿易保護主義措施。

唔玩啦
我啲牛牛啦

好友們準備上水

近恆牛 都好驚

屌你老味，仲諗住今日會上返

屌上番啦好冇

低開高收

岩呀

跌乜鳩

比啲訊心